有無gaming laptop 介紹

無乜留意laptop 想買部打下機

筆直 around 1皮左右

電莖？
MSI Alpha 15 A3DD 電競手提電腦 (Radeon RX5500M 4GB / 8GB DDR4 / 512GB NVMe SSD / 15.6" FHD 120Hz 面板) NB-A15A3D2
呢部囉120hz
7499再送8gb

好似都幾ok
個款幾得
但張顯示卡得唔得（剩係識GeForce

邊度睇7499

早兩星期9999仲買到acer 9750h 2060，依家賣晒啦

漢科個網

newegg有部msi萬頭2070